覺唔覺好尷尬畀人濫用到講到好煩好柒

乜都好尷尬好尷尬煩能過閪
btw邊個覆「睇到好尷尬」會警告, 警告無效會block

咪能煩啦

睇到好尷尬..

睇到好尷尬

又嚟同一招，有冇新嘢